睇完今集延禧決定以後唔反大陸

好撚高質

咁你睇完再創世紀呢？

高汁過TVB 啲濕鳩膠劇。

高汁還高汁, 咪撚忘本 你一世都係香港人, 死都係香港人, 唔使諗住出宮

以為你話唔返支那

以為你係話唔返大陸，諗住反你老母，點知你係唔反大陸，屌你老母